錢嘉樂一家慶父親節 兩愛女深情獻吻羡煞旁人！！！

其實凱晴都幾打耳

連登女兒

美人咩事

咁你都有興趣

咦點解死圖？

係唔係訓唔到

不如又開個深夜歌PO

不要再笑了 越大越冇咁樣衰嘅講真

咁啱睇到啫

不了，準備瞓覺

衰你老母
柒柒不嬲都又靚又cutie

錢

其實係架 我諗過多幾年個輪廓會好睇啲 佢而家已經好過好細個嗰陣

㊗️全天下噶⭐️父親👨🏻、父親節🌈快樂🔥🌺😅🙏🏻

希望真係女大18變啦
屌你連登咩事咁慢

很可愛，我喜歡

😅

咁都有接龍？

寶榮⋯

係，圖又睇唔到，覆個comment都幾秒

嘿嘿嘿😄🙏🏻

牙美轉死性!!?

純粹覺得愈大真係順眼好多

同埋me從來都冇出過post笑佢

樣開始有D似胡諾言個老婆

有冇圖

錢 嘉 樂 父 親 節 快 樂

美人分身

仆鳩不嬲都狙擊牙7

好少上台 唔明

都係禁柒

你自己睇吓佢開咗幾多錢七post

仲有狗公坤

有張BB相真係慘不忍睹 係佢老豆秤起佢

原來

BTW 仲有追擊 KAY

唔好係人地留錢七CM呀

個樣真係好似曱甴強

同過湯湯盈盈同一架lift 拖住個女 兩母女講英文好流利 但個女真係好樣衰

我仲係出面搵緊張相 出現了

老母加拿大人英文緊係lak lak聲

你估佢想生到咁嘅咩屌

美人人美心美

拎入面啲相其實幾可愛

愈黎愈似他想要強姦我

真係好撚似呢隻野

咪話幾得意囉

Thanks

第時大個畫返對鳳眼應該abc味好重

打耳

我老豆藍屍
點睇

真心覺得佢大女冇以前咁醜樣
大個左好似順眼左
相反佢細女以前幾得意
反而以家大個仔冇咁靚

好似順眼咗 係咪錯覺嚟？

美人補出50大壽POST

越大越正常

瞓醒先算

原來女大十八變係真㗎

準備睇逆襲支持支持

好仆街囉🤣

好撚樣衰

醜

總係覺得呀媽都有整過容

錢七

咁似連登會員窮人唔好生仔

細女好似柒左⋯

塊面尖左鼻無以前咁柒
係差對眼
大少少識化下裝黏下雙眼皮可能逆襲到
連登女兒

哇 柒到

tvb藝人 拉

錢嘉樂越嚟越似女人
即係佢老婆就會越嚟越似男人

唔知點解有啲人結咗婚係會咁

盈盈終於肯抱七七

七七好可愛呀❤️
有哂父母嘅優良缺點

上面係sue大女 邊個樣衰啲
sue大女
七七

*

妤慘

係嘅，一家人齊腳就夠

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

其實所有小朋友都係好可愛
一啲都唔樣衰 只可以話唔靚 但都好可愛啊
唔好再用你地被社會熏陶完既美醜加諸係純潔既小朋友身上

阿妹真係靚好撚多

妹妹將來大個咗見到咁多哥哥姐姐曾經笑佢個樣
你覺得佢有咩感受？
對佢嘅傷害可以好大
希望你哋可以停止做傷害人嘅嘢
更何況你哋係一班哥哥姐姐傷害緊一個小朋友

我知道樓主唔係笑佢
但共勉之啦 希望大家唔好笑佢

Keep住都唔緊要
鬼佬鍾意呢啲

d基因……

明顯p過黎，家人合照相見真章

燈到大個做model

Sue大女真係都好柒但sue硬係塑造到佢個女好靚咁

我睇好錢七

同意
小朋友唔應該承受咁多壓力

拉

錢七咁乖乖女咁生性
第時一定好有成就

連登女兒祝福你

呢個又係 睇佢老豆老母啲合照都揾唔到邊怱遺傳合成出黎

⚠️⚠️令到文宣廣傳⚠️⚠️
和理非都有支持的力量！
請訂閱以下YouTube channel
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

好慘，佢老母個樣擺明整出嚟 生兩個女都好唔靚

呢度係連登，好難避免啲人笑佢，但我真心無笑佢仲覺得佢愈大愈順眼

ok啦其實 家陣都叫普通樣啦

湯盈盈個頭真係 明明唔差（整完），留返長小小啲女人味出哂嚟

事實，好明顯整過

有咩 都係差唔多樣

睇佢同佢老母啲對答都幾有禮貌幾乖，性格都應該屬文靜果類 教得幾好

笑人 傷害人喺連登經常發生
但唔代表好難避免
至少我哋可以唔助長呢個風氣
由我哋開始做起 其實好快可以影響到人
風氣都係由人建構出嚟

我哋成日笑大陸人啲道德好差
但睇返我哋香港人呢
呢樣野好值得反思

唔好意思 我係連登認真咗
但係的確係要認真面對

你真係好認真 咁樣上討論區你會好辛苦

錢嘉樂好叻, low key勁人, 響荷里活做特技車手撈得掂都唔駛返大陸
窄位倒車轉彎絕技

第時會唔會比叔叔偷拍

錢家班係香港武術指導都數一數二啦

左邊嗰個應該冇得救 右邊嗰個應該仲有得救

係有啲辛苦
但將心比己 如果係當事人就更加辛苦

呀盈無整容，選華姐嗰陣有小葉玉卿之稱，細個喺電視睇佢個樣同而家無乜分別，佢剛出道長髮行妖氣性感第三者路線，角色衰但皮光肉滑樣唔差好搶鏡。

錢7好樣衰

如果連登變到咁大愛偽善咁撚正面我會覺得好虛偽好撚嘔心 幻想到每個post下面得返啲偽善comment都打撚哂冷震

牙吉咁早起 我之前睇唔知邊度話佢個鼻整左以為真係有整

好似鄧炳強

無整啦，話佢整咪又係連登啲人講，由細睇到佢大真心唔覺有分別，佢個鼻不嬲都唔靚，鼻孔外露，77就係遺傳咗佢最唔靚嗰part

仆街美人又狙擊

錢7愈大愈似媽媽

下，一句鬧佢都冇咁都叫狙擊？

純粹同樓主討論下呢啲討論其實都有趣

我覺得唔係要你做到偽善 扮正面
偽善嘅相反=做返自己=可以傷害人？
希望大家可以將心比己
因為大把例子可以俾你睇到網上嘅說話對當事人影響好大

道德呢啲嘢係逼唔到人做
但係風氣呢啲嘢係可以影響到人做

都係借下樓主你個post去討論講吓呢樣野
唔係要引起罵戰

睇你指傷害係點囉，好似之前有排連登成日屌張寶兒呀唔知乜水暗星樣衰個啲你係咪覺得咁樣叫傷害人 可能你理解個啲為「酸民」？但你唔會對一個人永遠有讚冇彈㗎嘛
照你咁講，是咪當每次討論一個人物嘅post嗰陣都唔可以有負面comment，唔係咁樣就等於網絡欺凌？

不過凱晴唔係公眾人物又慘啲嘅

真係好撚似pk tang

錢柒真係人生已完

咁都唔叫樣衰
你都on撚9

要怪就怪佢老豆老母係明星喇
怪觀眾做乜

一定係佢生的唔會認錯

唔係無乜遺傳妈野俾到兩個女

之前覺得細女好d
但今次張相...
兩個錢七囉

希望大個左唔好變藍屍

屌你老母鄧炳強

樣撚衰到